# Название мира

## История

- [[История и события Альвеароскура]]

### Легенды мира

- [[Шаблон Легенды мира]]

## Персонажи
- [[Шаблон Персонаж]]

### Боги, титаны и другие высшие сущности

- [[Шаблон Персонаж]]

## Социальные группы
- [[Шаблон Социальные группы]]

### Пантеоны и другие группы высших сущностей

- [[Шаблон Социальные группы]]

## Построение мира

### География мира

- [[География Альвеароскура]]

### Ресурсы

- [[Природные ресурсы Альвеароскура]]
- [[Производимые ресурсы Альвеароскура]]

### Локации
- [[Шаблон Локация]]
- [[Линдергардские ворота]]

### Виды существ
- [[Виды существ]]

### Предметы
- [[Шаблон предметы]]

## Заметки

# Связано:

- [[КК Создатель миров]]
- [[Конспект видео A Simple Guide to World Building]]
